懷疑連狗同望遠俾人軟禁咗

合成獸個樣咁易認

忙撚到咁,點出來玩呀
日日比人ddos緊
最撚癲嘅係班友仲會更新功能

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

卡勞算不算搞分化？

又變返連狗